{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53426&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양몰디브펜션"
    },
    "text": "海水浴場と見どころのある美しい海が見えるペンションです。 美しい休息のためにシンプルにデザインされました。 バーベキューとスパはご利用いただけません。チェックインは6時からで、チェックアウトは12時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、一般室とその他の客室があります。 最大人数を超過した場合、入室できず、肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと未成年者の利用は不可能です。 火災危険物質の使用とゴミの分別に注意が必要であり、情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい海が見える場所に位置しており、シンプルなデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやスパは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューやスパの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時からで、チェックアウトは午後12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊する部屋の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "一般室とその他の客室の2種類の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？また、料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、宿泊できません。また、肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別について注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミの分別には注意が必要です。具体的な情報は変更されることがありますので、スタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 407
    }
}